教師入來

好多教師對時事不聞不問，但高官及教育大學戴希立竟然話教師將自己的政治立場壓落學生身上‼️試問教師連宜家發生咩事都唔知，如何將自己的政治立場傳授俾學生⁉️我想話：唔該教師悔改啦，好好向學生學習甚麼叫承擔啦‼️